有冇人覺得曾鈺成好正

唔批準聽日世界末日

可惜

召喚鈺成國雄甜故

曾鈺成雖然親中，但理性
理性到成日比親中人士屌
Make sense 高汁

我老豆係其中一個

佢退左休活

佢退左休YouTube 仲活躍過佢未退